HKU CS 今年 cut off 幾多？

HK NO IT

香港IT折墮大典

滙豐香港IT部門裁員

國泰15部門經理級被炒 IT部裁77人成重災區

政府推出科技人才入境計劃

「科技人才入境計劃」門檻過低！或令本地年輕人就業困難

40k up